Figure討論 (28) 不可脫玩具討論區

1.邊度睇figure 情報 ?
我自己主要睇
(日本)
(日本)
(日本)
注:會有18+ 但佢Figure會多 Close up 相
(日本)
大型展覽會 會報導下
玩具人 TOY PEOPLE(FB) (台灣)
玩具達人(FB) (台灣)
(大陸)
(大陸)
佢有個APP 幾好用
因為可以打訂左咩 同幾時補錢
好似打Comments繁體都無咩問題
正常, 個人認為

都係講figure 但有得睇發售時間表
發售時間表
仲可以睇呢度
呢個就跟Amazon 日本出貨時間

幾好用既database,可以查埋出貨時間
AmiAmi Hobby

應該係AmiAmi既 都有新情報睇

2. Figure分類（分清楚名易溝通d)
景品，即係夾仔機獎品，e度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻

一番賞，即係一番賞抽獎獎品，QC夾係景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，一樣有分模線，上色問題

PVC，e度唔係指原材料PVC膠，個指主流見到既FIGURE。視符邊間公司，一般QC同細節都比景品好

3.有咩主要廠整Figure?
我自己知既
如果仲有其他 可以既話 請加

有御三家- 即係業界行頭
1.Alter - 質素最穩定的(好似)

2.MaxFactory- 都幾好 但我見好似定價偏高同過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外 好似仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會有介紹

搶錢- Aniplex +
定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋

又係時好時壞- AQUAMARINE(水族館)

又係時好時壞-BellFine

唔識整男人瞼-Union Creative

免女郎廠-Freeing因為好多人物都會有免女郎 ver.

有多D男人- Megahouse

高質-Amakuni

好- Phat

可以的- Alphamax

新廠但之前做開景品- F:NEX (Furyu的PVC品牌)

Kadokawa(角川)- 但好似搵廠代工

幾好- Hobbymax
官網
日本果邊既官網

只做細比例- Proovy

正正常常- OrcaToys

呢堆諗清楚先好
搞笑既-Pulchra

更搞笑既-FOTS JAPAN

Plum

Insight

上面幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC差

如果想搵18+ 既話
我唔係識好多
Orchidseed

Skytube

Native

DragonToy

Q-six

Daiki 工業

有待進步
Actoys
Myethos
Emontoys

4.點解有陣收到實物同官圖見到既兩回事黎既?
咁係因為官方圖既作品係搵專人拍攝同專人上色
但實際發售既係(工人)大媽上色 雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
諗下工人一日要上幾多隻色 官方放出黎就專人上色一隻
咁點先可以少D 中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示既 官方如果對自己產品有信心就會係展覽或者日本大型玩具鋪(AMIAMI) 秋葉原做展示 拍攝既實物圖書會比官方既更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
廠->本地代理商->玩具鋪
有問題可以搵本地代理商換貨

日版- 貴D 因為運左去日本再到香港
廠->日本->香港->玩具鋪
有問題可能要寄日本再返黎
有錯請指正

6.咁我想訂可以去邊度訂?
大家去返第一個post 頭post 寫左

其實通常都係孤仔同精品

7. 咁買完點擺Figure 好?
屋企有位 整個展示盒玩下先
(大陸) 淘寶 ( 唔想用大陸野, 可以無視)
特別訂造- 移不動
可以SD 圖整特定的 仲有雕刻 有燈

信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
無錢(買完無錢...)
開門式書櫃..

lm

終於唔係痴線佬開

有無人搵到娜美女帝既相

我都係痴線佬

今次d新膠好似都唔係太重災區

saber alter泳衣好撚正呀

算唔算可脫？

我係蘿痴

我咁岩鍾意幾個蘿莉, 不過唔係蘿莉控

pg

蘿莉大勝利

等和服個隻
由revolve整

兩隻都買
藍呆隻和服冇買很撚後悔

追現!!!

有原價一手可以

邊隻?晴著?定大A果隻?

今次中左黑貞都死得
Licorne唔平 又大隻

仲有native 果邊有6隻

其實兩隻都想要

兩隻都咁慳位 去馬啦

你識唔識開post呀

今個event hobby japan有無影相?

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)
綜合左各位意見同埋我網上google研究之後, 有以下幾點需要留意:
PVC Figure本身就會劣化(出油)..
(原文:GOOD SMILE SHANGHAI官方微博)
而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 通唔通風

唔Hi係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕
普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光
-避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里
得閒開黎睇睇先

嘩, 放出黎會咁樣樣
咁唔開盒咪得
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里）
通埋 加速劣化原因(通唔通風)
即是話唔開都會GG...

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次 係日本

一次WF(冬) 通常2月
一次WF(夏)通常7月
去唔到都唔緊要
呢度都會報導
(日本)

暫時只係諗到咁多
有咩正figure 不妨post 黎睇睇
歡迎大家討論Figure
一切源於愛

兩隻觀望..

Post頭都斷撚埋

原來仲有， 下個post 我已經諗好個名

成人figure篇

1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力

因為靚，身材完美丁死人，唔使溝唔使氹，唔使再忍受公主病
你有錢就得

你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
睇AV又好，玩咸膠又好，
只要你keep it personal就無問題

2.邊度有咸膠情報睇?

Moeyo

有出貨前搶先preview
有齊各廠商新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單
唔使自己做worksheet

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?

唔知買咩好？
廠牌當選御三家
畫師必提三大神

成人figure廠牌：

Native

暗黑界御三家之首, 定價最貴,質素幾高
旗下有大量風格唔同嘅牌子
直接全露出嘅作品較多
包括Native自家,
Rocket Boy 強調胴體肉感,
Binding 兔女郎專門店,經常有1/4作品，細比例pass!
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐
Second Axe 偶像角色同可動人偶
Frog 暫時得三個作品 風格未知（另類選擇？）
Progress 1/8比例 除非有愛 否則唔推薦入手

Skytube

Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔太郎
三位插畫大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素好穩定，近年已經追上Native
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別,
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選

其他廠牌仲有
Daiki 大貴工業,
Q-six,
DragonToy等等
呢幾間可以上AmiAmi訂貨
有多啲另類選擇,質素無大廠咁穩定

Vertex亦係一時之選，
出御姐方面的確有一手，例如：
戰場女武神，少女騎士物語會長,後藤又兵衛

插畫界三大神：
因為無動漫作品咁多限制，
成人向廠牌偏尚追捧知名插畫師嘅原創作品，figure化最成功嘅畫師如下：

Tony田中貴之，人稱Tony大神，靠h-game cg起家，經驗豐富，後來接手Shining系列人設，表裡界都無人不曉。連原創角色插畫都成為Cosplay大熱，長期派遣figure大軍壓境。比較注重顏色調和，甜美嘅臉容，嫩滑肌膚，線條簡單，表情及背景都偏向輕輕帶過，屬於比較柔和平面嘅風格。

深崎暮人，人生贏家，為追逐夢想放棄父親安排嘅建築公司工作，專心畫畫最後溝埋拍擋做老婆。負責輕小說不起眼女主角育成法嘅插畫為人所知，亦因爲係Comic阿吽嘅封面指定畫師，裡界呼聲極高，figure銷售可與Tony不相伯仲。畫風同Tony相反，注重複雜嘅光影，強烈對比，線條入木三分，作畫立體感強。

魔太郎，極少數產量多又可以保持作畫高質素嘅畫師，09年收到朋友贈送嘅繪圖板，11年畫功已大成嘅神人。最近figure化計劃發展極快。畫風強調圓潤肉感，必然選用大眼大波妹，鍾意小惡魔/鄰家女孩人設，風格鮮明，講究肉體細節、性感度重於一切，作品容易完美3D還原都係一大特色。

4.可脫系玩嘅時候有咩要注意

玩還玩，但係都有技術上嘅顧慮

例如每次穿脫對囡囡嘅損耗，衣服嘅損耗，其實好睇Cast-off 嘅機制係點

過色嘅問題
深色嘅表面會因為接觸而過色落去淺色嘅部分
如果衫係深色 應避免同肌膚接觸
同埋除衫之後唔適宜同其他figure 放得太近

換件式果啲無所謂
如果係合體式就要萬事小心啲

5.情報網啲圖唔夠清喎,唔想驗眼有咩J圖網介紹?

Moefigure – 萌玩樂園

fig-memo

トイカンToykan
有埋Youtube review

你濕濕碎啦挨得過一個月15隻無野難道你

6.可脫協會嘅會歌呢？

等等Figure (原：耿耿於懷）

你最近還好嗎
尚愛買成人咸膠嗎
最近近乎沒露面
你有新買賣嗎
真想帶你見見我剛柯打的她
我想揸佢對奶這算是病吧
為何無論我 願意怎樣試 怎樣也
不可一樣愛扶他

回望舊玩具太耐 感覺都追不回來
試圖再繼續買 冇位擺好難捱
啲囡出油仍然可愛
唔入貨 會錯過 漲價至買太悲哀
延期後付運太耐 經過舖頭都唔開
貨物也折舊了 還在日夜等待
無奈我愛上了可脫
Delay之後我馬上會釘蓋

我有時仍很怕
賣貨嘅永遠變炒家
每日定時又自瀆
我會生性病嗎
真想每晚也看見可cast-off的她
妄想扑嘢決戰 碌棍變硬吧
為何無論我嘗試想停吓 好難呀
重課會激死呀媽

難道是校服有害 死庫水追不回來
仰望每對大奶再魔改不自在
喜歡Native完全可脫
還是我太愛脫 買過要再買Skytube
迷成人玩具太耐 死性始終不能改
我條嘢 再硬了 上兆萬fing一fing
場內放滿每隻可脫
大師Tony佢冇白費心血

難道沒預訂太耐 水貨都追不回來
女神再繼續買 課金的狗奴才
七海葵 為人慷慨
床上去再脫過 再買五隻也應該
難道下面硬漲大 心癮此刻不能解
有負債繼續買 連腎藏亦肯賣
若期待 要借貸再出血
茉莉金蓮再貴極也想脫

7. 經過咁多大大小小嘅中獎問題之後

Native 定係 Skytube 可以做大佬

By 百式改二

依個好難答你
N社本家同S社其實都成日派獎,優點都各有所長
N社敢玩啲,會製唔同畫師嘅膠嚟賣,而且姿勢選擇方面真係可以用多姿多彩嚟形容;
S社其實係上句提到原畫師同姿勢選擇兩點上好鬼保守,長期唔係深崎就TONY,不過近年有改善吓,換吓原畫師嚟出咁。但係原型師永遠都係zac,EGG,HIRO三個係到輪更,就算換咗原畫,副計同面相個輪廓都係走唔甩陣S社味
打住咁多先,仲有野做

不可脫討論區， 唔洗貼可脫會歌

咁呢part 去左邊

今次你已經斷post頭啦
又搞分化 最多人討論果啲你叫人唔好討論
仲邊有下次 搬資料都唔識搬

我貼了

我同佢講

新會員係咁上下

太馬虎了

所以我係一個負責任 有經驗嘅 OP

上回提要：

臨尾基友暴走

Figure討論 (27) 性膠轉運 好過代購

小弟知錯俾次機會

電話開post係會唔夠位 一定要用電腦 好耐之前我都中過一次伏

好簡單啫

你貼返啲可脫囡囡出黎
大家即刻無事

訂左覡夕莉都唔知幾時先出貨

三隻必買

迷巴果然有圖片支援

符合標題既水族館新膠

光頭啊叔

下面隻觸手

利申:訂左Revolve 果隻

Tony神嘅例牌菜

但地好咸

你地

我貼既三點不露
有咩咸

不脫可以比可脫更咸
若隱若現

咸膠展 一隻都唔中

齋native已經6隻

巴打又黎想破出貨紀錄

21隻?

佢係重度脫控

繼續丁 不可脫sonico

Nami買撚硬

你學下人

暫時淨中later女僕黑呆

膠展

少咸

多咸

02

少咸冇咩野想要
多咸有興趣多d

之後6月8 又有個WF

多咸中兩隻
精靈同和服

和服 同 Erika

我唔係痴線佬

人之常情

浴衣妹即刻中

準備開
魚雷閪就要配爛娘

個盒撞凹左

個盒姐
最緊要入面無事

入面比魚雷炸到支解晒

咁撚柒閪殘忍嘅你

好波

More

全彈發射
入晒

超機戰
快啲開訂啦

黑肉

電擊啲膠係咪都係揾其他廠代工嫁
中左佢隻黑呆

無野中 開心死

係

WF已經個陣已經出現過呢塊膠片

pose唔錯 但個樣崩崩地

正常嘅 wf都係2月嘅事

女神

我反而喜歡呢個樣 夠邪惡

色都未上 點崩法

少鹹eva4隻土人 星野日向
多鹹搽茶蘿莉

依隻咁放支旗，占位程度大概要2隻1/4既地方，訂不起

佔✔
占✖

對櫃嘅長闊高都係一個大挑戰
如果係1/7除時比alter黑貞仲大

可能係1/12呢

當初見到大A黑貞灰模就知一定冇伏

真係好可愛

都話佢好呢味

又唔係現家要你落訂
不嬲上埋色 先開訂 伏咩伏姐

都話佢頭號危險人物

你睇番先 唔係我話崩
不過呢隻個面相比起大A係差少少囉

我最多都係買下膠 唔會(唔敢)對三次元出手

一直都同佢講 緊
上埋色先算喇

不過呢隻如無意外都訂硬

依隻睇落去完全唔似pvc，似雕像多d

咁諗即刻抵玩好多
PVC 價 買到雕像

即係突破心理關口就會

prime1studio 嗰啲貴到仆街

等緊佢係1/7 定 1/8
L廠之前偶像大師系列 1/8
但saber Lily 1/7

希望1/7

不過佢整唔整到雕像個質感就另一回事

我唔希望睇新聞見到
宅男涉嫌侵犯女童被捕 在家中發玩大量女童色情公仔

建議大家唔好入
有fbi mon 住

另外呢 我想問呢隻8號機只係喺一開埸時見到
嗰陣係咪未建造好

非常健全多布

見到咁多人post魚雷妹好想衝現，但唔可以買太多咸膠啦

真係唔應該成日入呢個post

魚雷妹真心正
（雖然我中sad)

呢到啲巴打幫你掃埋雷 唔怕中伏

有人話角度限定，點睇

買完拎上手睇

砌過過百隻p1s,ss雕像
其實雕像既qc係唔撚得
近睇係小晒喇叭
所以都係pvc好

咁樣限定法？

之前勁想衝隻venom雕像 但太大最後都係無買

仲未得閒搵多d相睇
今日gridman堆新相好似叫aqu咩春好似還可以
變左phat隻akane變左暫時最好

venom就靚
因為雕像既粗糙感先特顯到venom既核突

講細緻度pvc好好多

原來係可脫

其實要點除件褸？
拆開兩份？

佢唔好on9到係肉體到分part就ok

又睇中左個抱枕套

圖片

今個禮拜已經訂左3個

攬唔攬得晒

咪泳裝邊成隻手拆

我估應該係換手,應該唔會好似禮服saber咁換身

換手成條痕好明顯架喎
睇佢張圖又唔似有痕

同啲掛畫一樣，開都唔會開唔好話攬添

咁買黎做咩

有錢就是任性

掛畫會開一次影完相收埋

同訂膠一樣，訂果下爽，找數就頭痕

得一幅

咁膠都放都出黎先

鄙視嘅眼神

訂左五個, event時期係咁

學外國佬貼天花板

換身就良心

唔記得貼,拍展品d片

訂左邊啲，一齊分享吓

一開咸展
大家都咸咗好多
得返我一個清泉

真心好忙唔得閒推post

呢排無追post可能有人講咗都未定，我剛剛手痕check下官網... 真係delay

《『時崎狂三 ランジェリーVer.』発売時期につきまして》
『時崎狂三 ランジェリーVer.』発売予定時期を諸般の事情により、2019年6月へと変更させて頂きます。楽しみにお待ちいただいている皆様へは誠に申し訳ございませんが、ご理解ご了承の程、何卒よろしくお願い申し上げます。

五月全部膠delay哂去6,7月

絕不買可脫咸膠

Gay test

大A 嗰隻靚啲

Later 冇得輸

我係受害者之一

係大A 塊臉正D

Later 仲要1/7 細隻啲慳返啲位放其他

訂左依啲

貓貓

LM
冇野中

有冇巴打知邊度有現？，感激！

邊到有現好難答你

祝巴打買到 Skytube好膠

Thx巴打，我見到阿，不過驚填假野，以前想追返冬月1 收左國產版好傷心

現價交收咪得
即場驗貨

現場驗

依到有位巴打收二手 Mtr即場開盒驗閪

加左三隻
同時刪左幾隻

有冇拎埋uv燈去驗?

我地啲口味好唔同

放假開隻skytube森田柚花玩下

呢隻好玩在於2種唔同放法
skytube世界第一
玩完入返箱

loli控
依隻我都有諗過入唔入手

好景一樓嗰間我可以答你冇
佢得一盒現貨 已經比人買左

BTW 現時點有盒$1980都好似比人買左

係個Wish List 加左四隻
一隻係超級櫃霸

炒價都有人食
唔訂真係會後悔

咸膠 好似 好少再販

今個展無隻中
繼續等QUESQ尼祿

Native 限量再販過幾隻舊款
Skytube 都係出異色多

其實炒價應該向前看
膠 依家野只會愈出愈多
愈出愈靚
有靚價入就無所謂
唔好鼓吹炒風

不要睇小 男人性衝動

個展無女王之刃,失望

我食炒食得最勁係火箭男隻 莉莉安娜

千二左右

睇黎大家都討論得好好
幾頁都係可脫

可以直接摸
1:25

訓醒想去貼Toykan
俾你早過me

因撚為呢度係 不可不脫玩具討論區

個個都篤對波先

想試Silky body體驗
有冇巴打分享感受

睇size貞德 係1/7

聽佢講好似比alter 黑貞仲大

我中咗隻馬沙 古華多羅版

你地一個二個淨係睇性感咸膠

邊個教壞你地

遊巴竟然轉性玩男人

佔地緊係佢大d
你睇支旗就知咩事

一向買開男膠

Solid Snake
小狼
馬沙
Sonic (跑得快果隻，唔係大波Sonico)

賈圖好似好正

大叫人地個名好基

依隻佔位應該同石長隻黑貞差不多

石長隻黑貞

L廠隻黑貞咪石長櫻子果隻

我知L隻係石長 我仲以為仲有第二隻
點解個討論loop左返轉頭嘅
我一開始咪講石長比alter仲大

宅巴一次過又中十幾隻性感咸膠

你唔好屈我喎
我今次新模中左三隻
L隻黑貞 Alpha-omega 雪露 同 Frog 桐原楓花

浴衣妹我都中

來跪拜吾王吧

點解成日都有人比負皮唔出聲

有無人中3世村正
呢隻應該係我第一款可脫

我以為隻小學雞
淨係會負皮咸膠

巴打講咗咁耐都未入市

隻晚禮服黑貞越睇越正...
好似同禮服黑SABER幾夾........

都怪當初冇訂，一切隨緣，有就有，冇就慳返，話哂都成千蚊，每月咁買唔得掂

浴衣妹個畫師畫畫好靚，但整出黎硬係覺得對眼怪怪地

RB 度村正由佢wf出原畫已經等緊

個口搞咩

用黎含牙籤仔

淫賤嘅眼神不知幾正

Stellar

唔知係我唔夠力定點插唔入
好怕斷

理想

現實

好似好冷門咁

想知E隻會唔會好似 蘿莉女神咁一樣有LIN頭

好求其

冇野了

今次呢隻先係艶姿

魔彈

今次用真繩
唔會再紅色油到出晒界

有冇其他miku睇下

得兩隻

7月有miku live

買唔到VIP 買左780
黎緊買左隻1:4 博麗靈夢唔知放邊好

買左就有位
例如清左d坦克

咩係坦克

清左部電腦咪大把位放

有條友figure放係坦克前
最後坦克唔見晒
放晒女女

我屋企細先冇位放野

又提

依單真係經典事蹟
每次有人提冇位 必然會提起依件事

唔記得仲有隻鈴未開

會唔會陣間又變多幾隻出嚟

唔會啦得返隻 老翻尼祿

過左成日先發現爆po

返黎就好

鏡音原來有咁高

我愛SEGA

話說女王係第一個女角令小弟好有衝動想買哂佢嘅 Figure 翻屋企
擺吓，結果小弟第一次買 Figure 就係買隻 Mega House 嘅軍服版女王

當 Macross F 動畫仲播緊嗰時，我心諗斷估 Macross F 都唔算係啲咩冷們嘢掛，應該啲咩 Alter呀、奸笑廠之類嘅大廠都會有份出啲唔同 Look 嘅女王 Figure

點撚知咁多年嚟正式由啲 Figure 廠出嘅女王 Figure 就得嗰幾隻，
景品就 Keep 住出咗好撚多隻
就連最正嘅婚紗 Look 都係得景品出過咋陰公

估唔到响有生之年能夠等到有另一隻正式由 Figure 廠出嘅女王 Figure ，真係叔叔不行了，必買

等睇gsc聽日話delay pvc

大人版

其實係咪版權問題
馬膠真係無咩膠廠有出figure

三角都係得一兩隻
多數景品同一番
GSC之前有美雲 但幾年都冇影

黑獸唔知6月幾多號出貨呢

通常你越期待
佢就越有機會delay

我無訂到 只可衝現貨

想問下大家點解咁有米同位可以見新出就訂？

訂咗先講

係愛(好似係)

成幾個櫃影既先真（尼碌巴 淋病巴
其他人都係假

agger

仲有燒巴

不敢當我兩個櫃仔咋..
尼巴果D成個書房影..

冇訂後追貴幾舊 由其是Native

無位訂咁多都無地方放，不如精收好過，而且delay太多喇，我都半年無入手figure,全部訂單delay完又再delay

淋病巴個紅燈區

唔知今日frog 會唔會開 桐原
或者出黑獸日期都好

無咁快掛
係咪太熱你更想要浴衣妹

要求尼巴開放參觀

之前哥布林由灰模上色開訂三星期搞掂

黑獸會唔會出個妖精女王

有幾隻係watch list都唔知訂唔訂好
咁多未到

土豪黎，跟唔到

籠屋都好睇

Rich

有幾多 未到

位真係最大問題,之後真係要諗清楚先買
Btw我有隻雪緒，買左返黎覺得原來自己唔太鍾意，有冇巴打想要

隻minecraft 妹到左，個盒design 靚但有d難搞 佢唔係紙黎，係膠片造，我諗著打開個盒攞隻野出黎，一唔小心拍斷左個盒

買多隻

做咩咁衝動

rah?
好想收西裝 周圍都搵唔到

唔好話打唔打燈問題,細緻度差太遠
已訂LATER

點跟 成間屋擺figure

我呢隻1.5

LATER世界第一

1/4真係收唔起
以前細個唔識野買左隻RAH 圓神..大到而家要放出廳同黃大仙一齊供奉

我隻大王太高冇位放到入埋衣櫃
不過就呢夠錢裝修汁過間房，到時重見天日

有錢裝修 .GUN

課小兩pack

介左3日

塊膠片太硬擋住左，點知一屈就斷

你個名唔係應該訂晒2隻？

你睇freeing果隻,啲手指，塊面，仲有個膚色

睇真啲，個肩頭一字黎

明明freeing其他兔女係唔差
果然沒有對比沒有傷害
今次ALTER仲要靚價
已衝ALTER

睇amiami一開就訂，最多都係追埋隻freeing，但依家不了

想問下入左雷姆白係垢既巴打
個盒係咪冇包連住把遮條木
想拎起把遮但搵整都搵唔到係木

咁我再搵搵

等埋白無垢先一次過開
不過冇諗過咁大份，又要諗下點擺

你咪有囉

岩岩見到你留言再重新搵一次先搵到

我隻雷姆仲擺緊喺孤仔到等售後

下點解

髪尾中sad甩色
我45月拎左三隻膠 三隻都中sad

咁好記性

你有位擺咩

呢隻真係好正 我都訂左

我隻無垢白色衫中sad甩色
btw, 隻野好Q大隻, 封返入盒都唔display住

邊間廠

就咁放係枱囉

白無垢
景品大廠 F:NEX

呢度巴打有多兩個錢 都攞嚟入多兩隻膠

積塵

就算放柜
1個月都拎岀黎掃下

早日戒買膠，慳番筆錢好過

希望電母巴可以分享下你d收藏

有無巴打知到京都邊到有膠賣

求多圖，上次隻亞爾貝德同隻雷姆同廠，我就覺得果個價黎講幾差下，睇下洗唔洗black list

我已經Black list左
撇開中sad（我呢啲酋長 alter STP 都會中sad）
我覺得造工唔值個價

比左機會，都係叫番景品廠

之前都想訂雅兒
但見太貴同新廠唔敢衝
雷姆原本都係幫friend訂
之後自己都想收隻雷姆就跟訂

其實遠睇唔差 係頭髮出事
同定價太進取

要笠撚住個頭就fit哂

我仲期待緊隻無垢六花
但咁嘅size, 價錢

點解我覺得同正版好似，真景品廠

偷模既野

好似信和見過, 差好遠

無期待過

佢d圖可以搵真野黎影 冇買家post圖

呢D淘寶垃圾不可一不可再
無謂增加堆填區負擔

講得好，G持

岩

試下微調下其他位，岩位入得好順

琴日入左了 thx

はたらく細胞 「血小板」 塗装済み完成品フィギュア
この商品の発売予定日は2019年6月3日です

4月廷到6月 快D搶我錢啦屌你

多圖唔該

嗰d膠 taobao都有賣

後追咸膠幾貴

淘寶大把

冇咩追post 佢好似好少開箱

比多啲自由 比多啲尊重
買咸膠有咩錯

Binding 會唔會被封殺

毒L對黨完全無威脅

咸膠Made in China
有GDP 貢獻

呢個真，封殺咸膠會令到好多大陸工人失業

資金外流日本
China一定會慢慢收緊
由新番禁播開始慢慢遂步禁

毒撚永遠都係被迫害嘅一群

Fots japan Pulchra made in Japan
咩質素 大家有眼睇
新番有無GDP 貢獻

中國大媽人工愈黎愈貴
好多工廠離開緊China啦
總有一日會收檔
只係唔知幾時

遲啲變晒越南柬蒲大媽

咪轉嫁落消費者度
所以家陣咪越黎越貴

以前高達扭蛋轉左去越南整
qc 差左勁多

D人排HT排到ON9

全部蝻亞賓賓

佢地玩玩具定俾玩具玩

玩家又慘員工又慘
其實都係等睇爆煲

唔會 因為仲有我喺度

3D-Printed in Japan

我地就玩具
而隻玩具本身可以玩性玩具

例如魚雷

香港
勝在無炒咸膠

睇黎要出手 第一隻六花了

邊隻

同茜一對個隻

諗住星期四請半日去排

長頸鹿？

C3個期啲金蓮算唔算

No

屌你精英
我隻娜貝售後
等左個半星期
我唔追你 你唔撚同我講已經準備好
我今朝忍唔住send email 追
精英先覆我已經準備好

我應該唔會咁準 佢啱啱準備好我就果日問掛

其實係要催先快

Available in: Jun-2019
<Item Name | Unit Price | QTY | Total >
-------------------------------------------------------------------
(T)(Pre-order)Fate/Grand Order Saber / Nero Claudius [Stage 3] 1/7 Complete Figure | 18,770.- | 3 | 56,310.-
(Pre-order)Fate/Grand Order Saber / Nero Claudius [Stage 1] 1/7 Complete Figure | 14,800.- | 3 | 44,400.-

咁我早知上星期就追

過千好貴

狗屋算撚數喇

淨延一個月咁少

お届け予定日： 2019年07月02日 - 2019年07月03日
販売 amiami あみあみ
==========================================================

魔法少女 鈴原美沙 ~ミサ姉 ver. Angel~ 1/6スケール PVC製塗装済み完成品

200蚊 既 Alarm APP我都巳入手
過千算得D咩

到時就會再delay ge la

大家多數喺邊度買figure

旺角

啱啱買咗個新櫃返黎 有4層
想問下有冇用電芯嘅display燈推介

amiami/ amazon jp

秋葉原/中野

淘寶

amiami你地用直運定buyandship嗰類，運費大概幾多

自制

直運
sorry買野唔睇運費

Amiami國際可以直送香港，有唔同既shipping method選擇，有平有貴

好呀唔該哂

早到早享受

呀尾呀尾

其實post頭都有講

近日玩全戰三國，感觸良多，故題詩一首

膠裡行

連登有義士，開貼討羣胸。
初期論盟娘，乃心在咸膠。
眾合力不齊，躊躇而硬棍。
勢利使人爭，炒賣自傷銀。
淋病巴現充，藏嬌於家中。
陽具溢愛液，萬精已死亡。
胴體露於野，魚雷插幾嘢。
積蓄百遺一，唔訂有損失。

男人可無囡，不可無膠。

孔曰：君子無所爭，必也射乎！（呢句真係孔子講嘅，無改過）

JM9

孤性起、故以文論膠，匡正人心也。
況論膠不論咸，則人心不復還。

遊巴你文科人？

你覺得呢

孤志於賈商，故未有文士志。
耐何一日不釋卷，感不學而無其術，
終有志而事難成，故下筆成文，
論膠可證其是非，閱卷則明其得失。

精神科（被人研究

我有才華啫
咁都要屌

認真答

我俾班支那人Free ride咗一份report
寫arguement果條友夠膽死寫一段三四句。
我打算用Google doc draftback功能黎report佢地

寧教我負支那人，
休教支那人負我！

趕完report
突然要寫咁多嘢
啲墨水多過茶

有感而發啫
請體諒一吓我有幾慘

呢度無人玩Total War三國

你要我寫，英文都得

屈機
巴打係咪中英 都有星

只限Oral
我考會考/A level嘅
有去學界辯論

梳 但咸膠文學係幾好玩

最多下次寫埋尼祿

支持追殺free rider

創新文體

遊巴可以改名做遊吟詩淫

魚雷妹度度都冇貨

FB go

唔好慌，一慌就輸
STP出親都炒唔起架

第一次玩TOTAL WAR玩劉備60歲都仲係東北

STP應該幾高產量

有冇人有興趣接misa姐隻兔女ami特典版

特典係咪神主牌？

A3掛畫
不過都係算了，反正重有得訂

咁唔係好差啫
仲要係美紗

你唔係儲開掛畫既咩

佢係呀

個掛畫都係流流地，重要得A3
諗諗下都係慳番買第幅好過

訂唔訂master藍呆好呢冇乜錢

訂咗先算

訂左就會要

Vertex 今日終於公佈左兩隻延期
但係隻伊東仲係乜撚消息都冇

Minecraft妺繼續卡關中

即係邊隻

多謝大家！ 祝我收到

賊船個名係點黎？ 我見佢地訂平D

係fb group見人好多隻saber同fate figure
係咪呢度巴打

不嬲將d名污名化
唔洗咁介意
不過聽講會遲過其他

咩group?
有分享嘅group

咩玩具都講 唔剩係女女
女女都比較少分享

呢隻係must

我舊既好多都冇追

賊船唔係話賣日版野賣到好撚貴先有呢個名咩

等alter再販買埋着物ver.
數數下都要訂/訂左加埋6隻
水手服
着物
晴着(唔知仲有冇再販)
泳alter
露易絲final ver.
尼祿第三再臨

E隻上次出時買左,
真係好正

我記得大約6年前, 去訂左隻 RAH 2號機改 ,
果時個訂價其實都好合理

剩係記得 , 果時睇 toydaily 都幾多人屌 ,
不過搵唔番d post ...

係賊船訂過幾隻pvc，都無咩問題
仲要早過行版到貨

幾間分店, 執到得番一間 ,
應該都改過自新

比成半訂，平得小小，不了

我自己冇乜所謂，反正都係幾舊水，唔係幾百萬

有冇舖頭可以比全訂
成日諗找數 人都傻

好羨慕

好想放咗隻壽屋女愛德剪刀手佢走
就嚟冇位放新女，唔明點解嗰時會買

圖?

有

依家精品係咪無得用paypal？
啱啱見到醒起未訂 諗住俾錢發現無左paypal個選項

我都唔知，冇試過係精品個網訂野

lm學野

唔好教識佢
驚佢被人拉

係波，付款方法都無左paypal, 之前用過一次都記得有
用八達通/fps好過，唔夠膽係佢啲網用信用卡

賊船係邊間

寄過黎點都安全過佢親身帶番黎

如果你話好多尼祿 我就知邊個

未收貨就俾晒錢 咁堅

幫襯尼癡囉

怕訂得太多 找數就大獲

見到佢有上連登
可能係呢度其中一個

訂果陣 mark低返咪得
你full pay 之後原來之後有隻仲正 咁點算

見前幾日係精訂iron studio d鵰都重用到paypal
依家唯有用住apple pay或者其他方法先

講真搵我訂膠係有d貴
除左d乜店限定

我仲有隻露易絲係你到

DELAY左啦唔知幾時到

我6月都不在香港，正好

之前講家下賊船只係借名,同舊既冇關係
家下賊船特色係有時d價殺全場,可以平人成舊水
但時間夾唔到都少左去訂

聽日禮拜3,gsc應該係時候出下一轉有咩貨到/delay

同FD連機玩,兩個人啲地夾埋先有半個魏國版圖,但係操已經50幾

有錢有位你都可以

我淨係好FATE同少部分其他
葡萄少D

好fate同不起眼五等分準備黎料feel到

到依家無乜廠出手 我諗要等wf公佈

壽屋39我都接受到，經典post
Wf就唔止五等分la,不起眼可能仲有尾水既，fate 就年年都爭住出搶錢

未見有四葉 SAFE

有冇不起眼收藏分享下
我得泳裝SET同內衣SET

更衣先岩

其實我都唔多，掛畫反而多頭一批膠出得唔太靚個人認為，gsc 果期同更衣set就正常有入，打後alter版睡衣同飛天惠先係重點

飛天惠好想後追
但同系列隻英梨梨好似塊面有D崩

角度限定者但d細節真係冇得輸

咁樣wo
接受唔到 但偏偏強逼症想儲齊戰隊

再打側少少睇就ok la

接受唔到
黑絲 油到變啡色

之前有巴打post 過 個口 令我諗起joker

睇埋學姐點先
但隻惠就真係超水準 個人認為

預入學姐同惠，但三缺一又又要後追番eiriri

咁係你rich姐

Rich 就唔洗係到啦叫啦見到d單不願面對，想玩少範都唔得，尤其拉打

照買啦
將eiriri 放後啲咪得

我覺得個臉無問題
要睇實物，唔好睇圖

我睇實物覺得麻麻

就係望到你上次post 張圖 JOKER 口

幾時公佈劇場版幾時上

是否大家對黑絲既定義都唔同

已訂惠

9月BD event可能會講
但都係預佢大概10月先上

仲等住買機票，諗住去到順便買埋bd

劇場版係咪做到大學同倫也

有冇圖睇下

有咁多時間做呢d不如寫多d劇情啦，得一個劇場版收尾

同埋唔係個個惠fan都接受到做到出面，小說都未直接講明

條友第一張圖已經過兩萬蚊

好羨慕我都好想儲RAH可惜入坑遲

rah 好耐冇新野出,
最多都係出下拉打

唔係話對丸戶冇信心
但要用一套劇情版搞掂5~6本小說劇情真係好趕

Saber 6月14

冇訂呢隻..可能後追

支劍係唔係識發光

似係把劍下面嘅位置

想後追

有冇Ching 分享下Amazon jp 買figure 心得？
我上網見只要入左香港地址，就check 到送唔送？

見得少少
想全把劍身發光

你試下先
有d唔直送香港就比唔到錢
唔洗驚

Native竟然開貓娘先

唔知男主個妹會唔會出figure

呀茜Phat果隻正

幾大波喎今次

三玖個個黑絲太反光太假

唔係1/4就落左訂了

無玩開
呢隻貓娘係第幾集出
覺得正過朱古力最初個2隻

我唔識啵 女僕控見靚想訂咋
等其他高手答

是撚但啦 都係spacebar飛劇情架啦
最緊要係body正啫

咁你Skytube 果隻 有無訂先

可以放心試，唔俾直送既，會話你地址錯誤俾唔到錢

太好喇，終於有figure玩，希望隻黑貞禮服同零使婚紗都出荷到

用開buy_ _ _ ship 轉運

Amazon jp要間唔中試
有時呢個禮拜唔送hk，下個禮拜就送

想係日本買呢隻 想問下日本邊度有得賣呢啲既現貨？
中野 秋葉原會館都只係見雷姆得景品果啲賣

駿河屋 MANDARAKE望下
仲有TRADER

NEKOPARA Vol. 2

Ching
我有隻全新 你有無興趣

孤仔開訂
咩鬼野兔女郎ver.

佢地成日1/7 1/8都搞錯

直唔直送要試,多數要轉運
同埋要睇賣家評價,一樣有人賣假野

Native直接係個store 訂同信和大約個價差幾多?

差唔多
100內
30000羊加4200羊運
官網有爛鬼明信片同直送

咁官網訂
送上公司唔駛煩

聽日出，居然無延期

trader個價普遍好啲，但就認真睇吓係咩貨色

訂左角川果隻

姐係就算揀左香港地址比埋錢都有機會轉運？
我試過禁某店揀香港地址佢係直頭show 唔送
一間店有幾review 同99%正評應該冇伏啦？

你可以搵人夾
同款訂一盒同訂三盒 運費一樣4300羊

上兩隻貓貓都未開
呢隻唔知訂唔訂好

如果其他舖唔送就用轉運啦
官方先有機送香港

訂
儲一set

有冇巴打組團訂native

可以即場同五巴一齊訂share運費
每人2150羊

如果大家真係睇劇情嘅
不如scan晒啲字出黎做個純文字版
無配音無CG咸圖
睇吓邊個會玩

一係當眾背撚晒啲劇情出黎
你記得7成劇情當你贏

主角搬左出黎
之後d貓貓去搵佢

之後扑野扑野扑野

屌 仲剩兩日就6月
Vertex 隻伊東乜撚消息都冇

Minecraft妹 5月出貨 我到6月先找數

Freeing : 下一個應該出咩角色 我地巳經諗好了

咁激動做咩
唔俾我睇AV睇埋劇情嘅

AV唔睇劇情仲有咩睇

AV嘅劇情就係扑野

gsc寄過支旗黎 今次直接斷埋 係咪可以叫佢再寄
cls

係
再send email 同佢講

老實講, 佢個包裝仲廢過我上次淘寶買果間夏蟲GK

SENT

第二集
第一集係黑白貓
第二集係呢隻同隻臘腸貓

6隻1/4

個妹呢
永遠都冇個妹

好似係咁

大約係咁
貓貓♡♡♡♡

因為阿妹係人類？

到時吹事但一個其實係收養咪得

明明個妹先係付出最大最為頭家著想
明明係一個大兄腔
偏偏個哥就掛住同啲貓娘拍拍拍
咩figure都冇出
公平咩

三都未出就出四

根本1234都未出貨

有咩巴打 買開Native會夾
我間中都有幾隻中

下面果隻個表情做得好靚
但艦B無玩開

雖然3同1，2係兩個畫師但拍埋一齊都冇乜野
而4就好似有個隔離村嘅卧底混咗入去咁

1再販都開埋訂喇啵

打錯
34有啲興趣
但唔知佢條村仲有幾多人

呢個擺明痴女

會凍死

pyon吉又有新掛畫屌

WF重未吸引到我去
入到去剩睇，又無野買，得啲異色版買

1同2係姊妹設定
似樣/似畫風係正常嘅
3就正正常常
4咁大波可能係mixing呢

呢啲叫research
唔係背書喎

Btw劇本同av比真係好撚精彩喎

快啲玩埋第二第三集啦
第3集有百合

玩哂了

玩多幾次 玩到背到劇情

睇啫 都唔算係玩

隻game好還好
個故又唔係話好特別又冇咩名台詞
背嚟做乜
玩下一隻好過

因為有貓

me最鐘意虐畜

買囉

WF都有檔區架，而且去完WF第2日都去老秋架啦

D酒店好多已經爆房

訓公園 有水 有廁所

想試下
未去過wf
剩係去過cm
會唔會好撚迫
死肥毒撚好撚臭

大家都係毒撚 扮咩啊

呢到D毒撚有女既

我16年去岩手，得9度，我仲著緊短袖T，比班JK撩

個條係假撚

佢話你條基友
咁凍好心咪著咁少
話你一陣pvc味

同死肥毒撚肌膚互相接觸
D汗
好噁心

但我瘦底，170先45kg
而且靚仔
not a 毒撚by definition:-)
有cow囡

所以無人話我毒撚
而且自住
無人知我玩figure

金鐘圖

得45kg 係咪好撚瘦

直頭營養不良la diu

27腰

骨重2-3kg
當你體脂比10%
都唔夠40KG肌肉
真係營養不良

我170 肥毒

d女上到黎屋企咪又係知你玩膠

我收咗入衣櫃

得十幾隻 要收埋有幾難

日日係度吹奏
點知原來得咁少

sell人買倫敦金個D自己都唔會買 好似係

但係倫敦金冇得除衫

寶物珍藏永遠貴精不貴多
膠係好奢侈嘅收藏品
千幾蚊去買 自然要深思熟慮
而且我去讀書
買一百隻膠我點帶返香港

推post都叫奏咁不如禁止發言啦
都無言論自由嘅

上嚟吹奏果時就乜都嗌人買買買
到去返自己果時個龍門就去咗大西北

我都有買
但限制自己平均一個月訂一隻

我話訂咗果啲就真係有訂

你知我知單眼佬都知

講到好似唔使錢咁
你不如買撚晒佢

我就好老實會講
邊隻要買 邊隻有伏唔買
從來唔會盲目吹奏

鍾意討論犯法架？

係你要推又唔係我要推
我買哂佢做乜

你原來買咁少好懷疑其實係咪咸廠打手
快d身體力行買到尼祿巴咁

我未聽過有人話投訴巴打吹奏av
因為有性功能嘅男人自然就咸膠

話人吹奏咸膠=不舉/性功能障礙

建議你睇醫生 食偉哥

覆我同一個回覆都要cut開分兩次
過份咗少少喎師兄

師兄喺香討喎

打手會答晒全個post唔同廠嘅問題?
定係你覺得所有廠都請咗我

如果係打手咁點解我唔答任何舖頭嘅問題？

9up都要用腦嘅 你有鍵盤咪惡囉

其實你知唔知咩叫過猶不及
不如拆做一個字一個回覆啦咁鐘意推
下下一碌個post成串都係你個名講同一樣嘢
係你個人煩唔係d咸膠煩

我每一個回覆內容都有唔同

你弱視家閱讀障礙

定

反省吓啦
你開嘅三個post 全部都係得唔夠十個回覆

難怪人地推post你咁傷心啦

你都幾可憐呀
開post都無人理

難怪我啲post推得快多人覆
你會唔開心

又話叫人玩
又收收埋埋

乜料
BMI 16都無
仲弱雞過女人

買figure 你同我講 你對figure 展 無興趣
第一手資訊 同成個行程又唔係只係去WF

咪係，而且WF又有show睇

無啦啦嘈交

都係我衰 唔應該話大家都係毒撚
好啦好啦 呢到得我係毒撚喇 唔好嘈喇

唔好同我爭

唔係
最衰係我
我話唔想係wf 同死肥毒柒撚身體接觸
之後佢回我話自己170 45 kg 靚仔
然後開始了
對唔至

系「隊吾治」牙

點估到膠post都有交嘈

前排咪嘈完壽屋囉

sor 禾萌新冇睇果期

今次有埋人身攻擊

我都唔知 我都新黎

嘈壽屋都係討論

嘈呢d都唔知做咩

可能大家對遊巴推post多但買得少有落差
咁唔係個個有能力咩都買嘅
好似我咁
利申支持遊巴推post嘅

JM9買多買少都要嘈

叫人玩
但自己就收收埋埋

其實都係為左推post,
苦肉計

自爆身體同樣推
偉人

仲等緊相㗎

最後都係跟左隊訂六花

覺得唔靚咪丟落海塞住D海龜鼻囉

跟咩隊姐
鍾意就訂 唔鍾意咪唔訂
講到好唔情願咁

送俾我 ok?

呢到有好多人訂？
跟咩隊

點解呢套動畫係咁出週邊

其實我就係個隻海龜

肥毒lm

見到fb group又post 亂葬崗
真心覺得勁

應該得六花打手自卑巴訂最多
講真呢套周邊出得算慢
相比電姆個啲

諗住搵下其他話題出嚟講啫

整得唔正 我唔訂呢
例如 狗屋 果隻就係劣作

長頭族真係
無人同佢講㗎咩

仲有個樣都唔同晒

忠於原圖嘛，原本張圖就係畫左長頸

6花 人氣唔差, 狂出周邊都正常 ,
反而02 果時都高人氣, 但d野出得咁7慢

動畫結局咁差廠仲唔即刻減速咩
如果有濕吹大神ver就正

所以不了

屌 月底先講延期

6月 16隻

A+

唔知要買幾多隻先有資格講嘢

十幾隻無權講嘢

點知條友成世人開嘅post 得十個回覆（包括佢自己回）

你地推住先

你仲想繼續破紀錄

我暫時都keep住11隻訂
平均一個月一隻
呢個擴展速度係最好嘅

一月一隻都好快

佢足足卡左我隻Minecraft妹半個月

5月3隻膠拆做6月兩隻 7月一隻

冇開過post
有冇權講野

六花同莤都係等GSC出嗰對
Phat造型冇咩特別
MH太貴
壽屋不作考慮

J巴講咩我都洗耳恭聽

你又唔係好似啲傻仔咁
挑機又不自量力
原來係個終極邊緣人

下次你搶1001 你就可以開了

無特別 先好 正常的六花

搞乜係到人身對決

唔想開post
頭咁長驚miss左

加上點夠人搶

不嬲都無人搶
Copy and paste 姐

淋病巴
又有人搞鳩咸膠討論

好簡單啫 埋尾果時邊個有PC咪去開囉

唔好走數

唔係有相?

FOTS JAPAN又挑戰各位

時運高 睇唔撚到

睇到隻色都唔想買

做乜春
玩咸膠有咩得罪
可脫大趨勢黎
搞一搞可脫 賣貴幾千yen

景品feel

今日終於找左minecraft妹條數
依家等運到

有無成個月

amiami都今日都仲未叫我找數
我諗係買太多野 入箱果條友煩惱緊

塊面好似慘過景品

直接分兩大箱比你

咁咪要收2次運費？

三個星期
差唔多成個月

推post mode

Later 雖然出貨慢 但造工真係唔錯
今日請左半日假去精英換番隻娜貝
娜貝真係好好

本身衰咩？

左手同左兔耳接觸位痴得唔好
手指尾痴得唔好同膠水漬

唔緊要啦

咁仲叫唔叫造工唔錯

叫，最少冇斷手斷腳

呢隻連個樣版都唔掂

Post完sad圖好心就post返啲靚圖平衡返啦

售後換返黎冇事就ok la
係我天生酋長中sad姐
中sad中到我都變成左佛系玩家
只要啲sad唔覺眼嘅 我都收貨

呢間直接ignore 就得
唔洗理

有冇巴打用過米青依家送緊嗰支神仙水
今日去訂阿福 佢比左支我

我見佢FB都有sell
唔知係咪真係有用

兩日無睇個post,咁多花生既。我係咪錯過左曬d大戲

你而家引戰咪得

唔好喇，追左成個鐘先睇得一半，引戰咁浪費腦細胞既野唔啱我
我都係貫徹食花生既立場，而且佢玩可脫又無阻到我

隻02幾正咁

1:4太大隻

1:4黎 咁就pass la

睇完魯魯修好想魯魯修同c.c. Figures快d到

UA冇上
又要專登出去嘉禾睇

好似又出新膠

唔知會唔會出卡蓮BB ...
上次BANDAI 果隻真心麻麻

唔會

我都睇完了

屋企附近得UA
話時話唔係安巴講一講我都唔知上左

反正比人劇透左,今日睇左哥斯拉先
聽朝再去睇lulu

個駕駛艙POST真係..........

係,情侶裝

加上個表情唔夠淫

有file 送

好睇嗎，諗緊等上網定入戲院

諗住下星期六放工先去睇
宅男唔想出街

之前兩套話改少少劇情,我都冇去睇

我都岩岩睇完
劇情不過不失，不過cut到有啲突兀

睇完都想買魯魯cc 果對，但megahouse真係唔多想掂

Megahouse 男人不了 女還可以

7月隻魯魯修將會係我全屋第一隻男膠

好想要

好大

對腳

本身話執mb 最後變左執膠

有冇對比圖

大大隻唔好咩

1:1最好
有冇位放先得架

睇唔出同之前有咩分別
多咗duel啲細膠？

咁又係

1:1 放係屋企，好似長期有個真人企係到咁
好恐怖

主要係膠架調位 等d尼祿可以食晒d位同預位擺n年後校服尼祿
另一邊柱櫃清空了準備擺stronger 尼祿x2

屋企細就梗係唔舒服啦
之前睇到深崎間屋又大
放咗1:1惠不知幾正

屋企附近間嘉禾冇上

硬既 想攬下都唔得
1:1 不如玩抱枕好過

如果有錢
點解唔WNB
1:1放大廳
抱枕放床無衝突

當你諗下當你見到別人開箱 而你沒有訂既時候
你心裹會唔會感覺不是味兒 咁你就知你有無愛

唔可以攬既 唔可以摸既老婆（仲要清塵） 又驚污糟 陣間 甩色 出油又會喊 有何用
1:1呢D 只可用作展覽 無咩用處 放佢既位 可以放到一個櫃 又買到好多隻囡囡

我意思有錢係呢種
你所講嘅野有錢人係唔介意

會
係都放騎士拎劍 1:1 型好多
有氣派好多

真係有錢有位既人仲介意呢d咩

咁係咪 搵人幫你打理 自己老婆
老婆係可以俾其他人掂既咩
老婆出油 甩色 係咪就掉左佢 換過第條女既1:1

delay

有錢到依個地步仲要攬住舊膠嗌老婆都幾可悲

所以我先話 無咩用 仲要硬既

買1/7 1/6又好有用咩而家

興趣既野無話可唔可悲
正如d人玩車都係叫d車做老婆一樣
當你有錢到住大大屋 請專人打理你d老婆
你就唔係毒而係生活品味

簡單d講你屋企大到同裝修到好似信和20樓咁
d人仲笑唔笑你幼稚玩玩具?

相對有用 有D 姿勢 1:1 係做唔到 例如 單腳同離地 果D

真
好似鍾培生都又食女又玩遊戲王啦
邊個人話有錢唔可以攬2次元女女

衝過黎含添啊
我唔信啲女會笑古天樂儲star wars
鄭伊麵玩高達囉

唔會攬一個1:1 硬既 figure 姐
連波都係硬

但你想像 一下 如果有人儲好多1:1 女 其實都幾恐怖

唔會 我會當展覽館
除非隻隻都係咸膠獵奇

展覽 就話姐

所以咪話你屋企有間大房裝修到成個信和20樓 你點睇

認真 未上過去

咁你得閒google下d相
我覺得身為毒撚仲要笑鳩自己同好先可悲

我只係覺得1:1女女 無咩用
要攬不如買抱枕

咁你1/7膠又有咩用
係到講廢話

好正
一條女可以有不同既姿態
又飛天 又單腳 好多唔同造型
服裝又有好多ver
有D 仲有玩具玩 又可以除衫衫

答非所問

你講既係1/7既 Feature 同 advantage
而唔係我所問既benefit
睇魯魯修 潛水先

記住睇完唔好劇透

陶冶性情

係咪想知

咪黑化咸膠啦

1:1鹹膠，一入門口就見到塊閪

你叫女朋友除衫
佢塊閪都係1:1啫
好出奇咩

係
因為無女朋友

睇完 等廠出佢地黑禮服

唔係話黑化
只係道德方便接受唔到1:1咸膠

Mary

唔關間屋大細事
有人會對 太過擬人嘅死物有不安感

得間垃圾細房

大家都係住籠屋

去日本買膠

真好
去日本橋到買？

買完要pose圖

當日收到支旗斷既即刻再EMAIL左去GSC
但過左兩日, 到而家都仲係冇回信..
洗唔洗再EMAIL追下佢

唔介意post下啲JK妹

比人拉 唔敢影

前一次 幾耐覆你

裡面提到Android

2B

前一次隔日覆
我都預佢星期六日唔會覆..但呢兩日應該工作日黎掛

再sd 封新既過去

咁唔關1:1事

關
就好似 臘像 同 hottoys 1/6 咁

We are sorry for the delay for this order.

We have confirmed that your order is being delayed as a large quantity of FIGURE-036428 "Fate/Grand Order - Ruler/Jeanne d'Arc 1/7 Complete Figure", arrived in a damaged condition to our warehouse. We are currently waiting for replacement items from the maker, that should be arriving sometime next month.

你的figure已被炸毀

似曾相識咁嘅

我都諗起

有冇巴打有性趣隻FREEing Veronica
求收留

冇位放FREEing 1/4
幫你唔到

唔該巴打

我覺得呢隻野係好正
可惜1/4真係玩唔起

我都係開頭吸引到先訂，但係發覺真係擺唔落

跪姿應該諗到計擺？

放棄你既高達 坦克車 飛機 戰艦喇

叫人買膠還叫人買膠
唔好叫人放棄坦克車

機械都係男人既浪漫
得女女冇機器
已經唔係真正男人

佢買左喇 無位擺啊ma
咪叫佢free d 位出黎

下星期六 又有個展覽

Toykan會幫手scan吓啲囡囡

WF 上海 佢會唔會飛埋過黎拍先

秒負評

邊個買？幾想要

你問邊到買定邊個巴打買?
買就無得買架啦
已經停止出產

想問邊到問
唉睇下d玩具交易gp有冇人放先

多數見到係大陸出果隻垃圾
圖果隻係豆豆cool筍 貴好多

ed冇愛當初都好難會訂

唯有將就下 買呢隻質地

咁唔好彩呀

開始正常返

我就評論段片嘅
呢兩款真係出得幾正
女僕又貓
但好貴

好大隻

1/4 仲要可脫 係咁上下架喇

我試吓叫佢咁做

囡囡係性愛機器

咩事

做咩今次個post咁耐都未推得爆

我未出手
樓主深潛

We have been told that the replacement items would take around 3 weeks to arrive. This would be around the 4th week of June (from 6/17).

仆街黎 咁撚耐又唔比我夾係7月order到

Ami

Ami我星期四比完錢佢到依家都仲係 process shipping
仲未寄

係 佢整爛左我盒貞德唔同我講
遲遲唔收錢問佢咩事先知

仆街黎我趕住玩隻4吋尼祿呀

你又唔整D 話題黎推

話咁快就六月啦

唔知今個月16隻有幾多隻能夠出荷
我6月最後係要找幾多隻數呢

依排忙咗+掛住肝手遊

我擔心緊你6 月 8 又中幾多隻

嗱 如果正常向冇着甲嘅村姑 同 呆王 我會好大幾會安安渡過

可脱就要到時先知 不過都應該5/6隻左右

你準備上頭版

咁啫係可脫係買硬啦

16隻一次過出曬

一次過爆16隻

先破世界單月最多訂購紀錄，
再組成全港最大型咸膠後宮

Domtoys 全局者ELF 睇黎好多人撻訂
所謂嘅撻訂特價有7隻

唔會嘅
Native 邊會咁準時出貨
實有3/4隻delay

咁撚柒
300會買

訂金仲貴過總價

不要想 只要訂

諗就唔好訂
訂就唔好諗

想追現貨

尼祿巴，有新尼祿衫

每日一片
最鍾意呢首音樂

咁唔訂了

之後會叫你補返個差價

個盒大到

棺材咁撚樣

勇士出現

有冇碎

個底座要自己用雙片膠紙貼

咁個定座仲有乜用

方便你將佢埋葬

同D正常1/7拍埋一齊個比例好怪

佢都唔留個凹位

除左底座 整體我都幾滿意

巴打好勇

最多咪拎去塞住D海龜鼻

你上次又話你係海龜既

可以塞比同胞既

Figure討論 (29) 開Post勿忘置頂資訊

係淘寶訂左隻stronger限定版瑪修終於可以找尾數
等撚左三個月都無急過，睇黎我都幾撚好耐性

唔驚買到國內正版？

果度有代理

有但你預好貴
新嘅比較多婚戒版 炒到on9

你要正常價mfc可能有人放

怕比快遞掟爛多啲

巴打去新po留名啦

仲有11層 咁快開定

唔快啦 通常980就開

做咩sosad呀

推爆佢

Topic 又中幾多隻

推埋佢

BINDing隻黑兔 筑紫麗 真係冇咩人氣 現貨冇人買
反而紅兔冇咩現貨